TG避寒秒回樹窿 擺低你既問題

吹下水好嘛

過去了你 那一雙手
還有每晚每天的奮鬥 汗血盛載這風光的背後

點解唔好飲咁多酒

你個窿夠唔夠塞我碌野

其它人叫既
今晚飲左碌清酒

菊花不開放

法力盡失點算

買隔離post大師既開光淘寶戒指

今天我寒夜裡看雪飄過

唱完呢隻歌民主就會歸來

飲到貓左點算

我諗住應下景就算

紫bra唔好搞事
幾時一齊飲

仲以為你用錯ac
頹緊啲咩呀

無啊純粹搭下兩句嗲

有野想傾下就TG ME LA

酒越飲越暖，水越喝越寒。